<終於到>奧斯爾倫敦險遇襲 高拿舒亞擊退刀手

【Now新聞台】阿仙奴球星奧斯爾及高拿舒亞在倫敦被兩名持刀匪徒窮追不捨，其中高拿舒亞赤手空拳，試圖擊退刀手，過程相當驚險，兩位球員都無受傷。

網上流傳的閉路電視片段，見到高拿舒亞落車後，並不是逃避戴住頭盔持刀的匪徒，而是嘗試赤手空拳擊退對方。

據報事發在北倫敦，當時是下午時分，德國前中場奧斯爾駕駛黑色汽車，載着他妻子及阿仙奴隊友高拿舒亞，被兩名駕電單車的匪徒尾隨。其間高拿舒亞跳出車廂，試圖擊退兩名持刀匪徒，奧斯爾為保護妻子並無下車，高拿舒亞其後上車，奧斯爾將汽車駛至一間土耳其餐廳門外，並拔足衝入餐廳，最後在餐廳職員協助下逃過一劫。

匪徒事後逃去無蹤，警方接報到場，與有關人士落口供，暫時未有人被捕。

有目擊者表示，奧斯爾當時表現得很害怕。

阿仙奴發言人證實，奧斯爾及高拿舒亞被持刀匪徒襲擊，他們一直與兩名球員保持聯絡，他們並沒有受傷。

阿仙奴在季前熱身賽三場國冠盃取得兩勝一和，稍後還會踢多三場友誼賽，包括硬碰巴塞羅那。

ｗｈｅｒｅ ｉｓ 奧斯爾

恐怖份子請收手 還文明社會安寧

刀手去咗倫敦

原來行錯左去倫敦

唔怪得失蹤咗兩三日

有目擊者表示，奧斯爾當時表現得很害怕。

好撚勇武

高拿舒亞

坦克勇武到

好撚勇武場內場外一撚樣

屌你，奧燒開車走

賣甩自己友

可以追到兩個運動員？

奧燒=世清

奧斯爾將汽車駛至一間土耳其餐廳門外

真土耳其人

高拿舒亞
高拿仙歷
高拉辛拿
高拉仙歷

哥斯拉

踢波都要走咁廢
一腳全力射門踢落刀手春袋
乜袋都爆啦

你有見過奧燒全力射門咩

哥拉辛拿斯

唔全力
職業球員50%力踢人春袋都爆啦下話
利申、中學果陣踢爆過無數人春袋

奧燒唔識守ga
同平時一樣
守既野緊係留俾高拉仙歷
自己走埋一邊啦

佢9秒9關車門跟住渣車走

勁

警已報

不過999無人聽

如果高拿仙納比人捅死左 奧燒會點

自己冇事就得啦, 理得你

真勇武

人地唔係拎住刀咩 佢點樣赤手空拳一打二

佢自己開架

奧燒

呢排做咩咁多呢啲
但係個個都反應得好好
蔣生同佢都

抵啦 串我地熱刺迷

奧斯爾將汽車駛至一間土耳其餐廳門外，並拔足衝入餐廳

硬淨少少對奧燒
佢都收皮啦
球場上球場外都係

據聞係德國派200刀手係間土耳其餐廳外面伏擊oce，但大部份係貧民區入面迷晒路，搞到得返2個

已經fact check左

佢生地黎左元朗咩？

請佢地黎香港保護市民有冇得諗？

元朗教學
唔好淆
擺反擊姿勢
眼望對手

倫敦咁多難民 佢地咁有錢其實好危險

如果我係奧燒條女，立即轉投高拿舒亞懷抱!

屌你隊友落車幫你打
你即刻關車門走人。。。。

牙坦

割席撚

如果721西鐵司機都咁做
你會唔會開心d

一齊嚟一齊走都唔識

我廠勇武

拔足衝入…
終於見到ozil全速啦

Ozil 其實係後面唱 今天我

感化左刀手 如果唔係隊友俾人斬撚死

大隻佬個款係打開交咁, 跳下跳下
個刀手見佢主動埋身 ->即走

自己關車門走人真阿妓

感冒童同人肉坦克嘅分別

If you look closely you can see ozil running like a pussy

波黑人

200刀手去左倫敦？

我想問我睇錯定你地睇錯

Kolasinac勇武到......

巴爾幹人

冇睇片，奧燒係咪著黑衫？

屌你奧燒賣隊友

一抽二

oezil即刻閂門開車,
Kolasinac以為佢會開門

笠水王

德國世清

奧燒似開車撞賊多d
都寫明高拿上埋車先一齊走

高拉辛歷

Kolasinac真男人

我都覺，點會真係咁衰仔

高拿舒亞無論場內場外都係一樣，一有交打都係第一個衝出黎幫拖，有義氣

大眼雞 不嬲仆街來

兩三日行到去倫敦
可以跑馬拉松

佢不嬲仆街黎架啦

屌你 刀手唔撚識地理
好撚離譜

世界xxx

可能叫佢保護佢老婆呢

有片
勇武對付黑幫

熱狗做既

奧燒條仆街25到

Kolašinac and his family are practising Muslims
同OZIL一樣回撚

奧燒場內場外一樣垃圾

個勢好勇猛
有武器條友都淆左

yes

其實驚都好正常啩？

高拿仙納

btw完全唔知點撚樣譯到高拿舒亞